林鄭任內最大政績

今次投票率一定破天荒

又攞第一

學普京咁110%

唔係掛

勁wor

係成功修補裂痕
由原本四分五裂變2元對立

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群